# YupayApp
  Este proyecto tiene la vista de administrador del sistema
  Aqui se pueden gestionar cursos, temas subtemas y recursos(Con su respectivo pdf o video), como tambien preguntas(Una imagen para la pregunta  y 4 para la respuesta)
  Este proyecto provee un api rest para que la aplicacion studen-yupay la consuma y muestre la informacion al los estudiantes; por ende la aplicacion YupayApp tiene que estar corriendo para que funcione student-yupay
# Ejecutar modo desarrollo:
  La aplicacion se corre con nodemon, con cualquier cambio que se haga en el coduco se reinicia el serivdor, la base de datos es sqlite.

  `npm run dev`

# Ejecutar modo desarrollo:
  La base de datos es postgesql, despues de alzar la base de datos se tiene que especificar la cadena de coneccion de la base de datos al ejecutar YupayApp
  
  `DATABASE_URL=tu_url_de_coneccion npm run production-start`
